dllm元朗差佬

見到鄉黑人多揸鐵枝就唔L敢拉人，欺善怕惡欺軟怕硬，連記者都唔敢上前拍。唔L保護記
者同居民了？